326532
6915
Một cuốn sách cho tôi cái nhìn tổng thể hơn về ngành tiếp thị mạng lưới....một ngành nghề rất mới lạ và đém cho mọi người một cơ hội để biến một người  bình thường trở nên giàu có.Và qua đây tôi cũng thấy được trong tiếp thị mạng lưới để thành công không phải là bán được nhiều hàng mà quan trong bạn xây dựng hệ thống mạng luới phân phối hàng hóa ra ngoài thị trường như thế nào.Cuốn sách là chuỗi các bài học trên chiếc khăn ăn. Đọc xong cuốn sách này, ắt hẳn, một số bạn sẽ nhận ra được tiềm năng của kinh doanh theo mạng lưới. Cuốn sách cũng giúp ta phân biệt được kinh doanh theo mạng và bán hàng trực tiếp. Ngoài ra nó còn giúp người đọc có thể nhận ra được những mô hình kinh doanh đa cấp không liêm chính, mô hình kim tự tháp. Thời buổi hiện nay, kinh doanh mạng lưới là xu thế, bởi lẽ ngành kinh doanh này không phát triển theo cấp số cộng mà phát triển theo cấp số nhân
5
896862
2015-10-26 00:01:01
--------------------------
286421
6915
Tựa đề đã nói lên tất cả: Thấu hiểu mạng lưới kinh doanh.
Tại sao ta phải kinh doanh theo kiểu mạng lưới? Vì kinh doanh truyền thống chỉ tạo ra nguồn thu nhập chủ động ( còn làm còn có tiền, hết làm hết tiền) , chỉ có nguồn thu nhập thụ động mới gíup ta nghỉ hưu sớm - tác giả đã nói rõ điều đó, chỉ với 10 bài học trên chiếc khăn ăn ,ta đã có thể tạo ra 1 mạng lưới kinh doanh vô cùng bền vững và hiệu quả, đây là mô hình kinh doanh mới và vô cùng tuyệt vời, các bạn hãy thử áp dụng nhé! 
5
633683
2015-09-01 18:48:53
--------------------------
271139
6915
Cuốn sách là chuỗi các bài học trên chiếc khăn ăn. Đọc xong cuốn sách này, ắt hẳn, một số bạn sẽ nhận ra được tiềm năng của kinh doanh theo mạng lưới. Cuốn sách cũng giúp ta phân biệt được kinh doanh theo mạng và bán hàng trực tiếp. Ngoài ra nó còn giúp người đọc có thể nhận ra được những mô hình kinh doanh đa cấp không liêm chính, mô hình kim tự tháp. Thời buổi hiện nay, kinh doanh mạng lưới là xu thế, bởi lẽ ngành kinh doanh này không phát triển theo cấp số cộng mà phát triển theo cấp số nhân.
5
100658
2015-08-18 21:28:40
--------------------------
261785
6915
Bìa sách quá đẹp chính là lý do khiến tôi phải đặt mua quyển sách ”45 giây tạo nên thay đổi - thấu hiểu tiếp thị mạng lưới” này trên Tiki. Và khi nhận được quyển sách này trong tay, tôi thấy quyển sách này bìa sách rất đẹp, sách ín rõ ràng, nội dung trong quyển sách này đề cập đến tiếp thị mạng lưới. Đã có rất nhiều sách viết về chủ đề tiếp thị nhưng hầu như đều không khai thác khái cạnh tiếp thị mạng ứưới nhiều, và quyển sách này đã giải quyết được vấn đề đó. Nhìn chung, theo tôi đây thật sự là một quyển sách rất đáng để chúng ta mua về đọc.
4
42985
2015-08-11 13:56:41
--------------------------
200495
6915
Không phải dân kinh tế nhưng tôi là người cũng có máu kinh doanh, dù chỉ là buôn bán những mặt hàng nhỏ lẻ, lấy công làm lãi. Vì vậy tôi cũng hay tìm đọc những cuốn sách nhỏ về kinh doanh để vừa là trải nghiệm, giải trí, vừa là tích lũy kinh nghiệm.
Cuốn sách có nội dung rõ ràng, đơn giản, thông qua những câu truyện ngắn để đưa những thông điệp cho người đọc. Cách diễn đạt khá dễ hiểu, không đặt nặng vấn đề chuyên môn cho nên ai cũng có thể tiếp thu và đọc được
4
327126
2015-05-25 09:58:10
--------------------------
